初創公司高管和律師表示，在某些情況下，公司會提醒Cfius注意競爭對手與外國投資者的關係。 PSA:大多數風投趨勢數據都是垃圾 
 到週五晚上，沒有一支分區的領頭羊比最接近的對手多得1分以上的優勢，每個分區排名第五的球隊與潛在的季後賽席位的差距不超過1分。 “輸者積分”可能會在2021年NHL賽季產生一些不太可能的贏家 
 它呼籲來自世界各地的科學家和研究人員，包括冷戰期間敵對國家之間的合作。 天花曾經每年奪去數百萬人的生命。 下面是人類如何戰勝它的。 凱爾西·派珀2021年2月5日|Vox 
 40歲以下的居民仍然是感染的主要原因，而70歲以上的人仍然是死亡的絕大多數——12月平均每天58人，與5月媲美，成為死亡人數最多的月份。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠狀病毒是如何席捲華盛頓、馬里蘭州和弗吉尼亞州的。 |麗貝卡·譚，安東尼奧·奧利沃，約翰·d·哈登| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 儘管如此，令人驚訝的是，南達科他州，一個相對偏遠的州，其死亡率和發病率與人口密度更大的州不相上下。 南達科他州的新冠肺炎數字很糟糕，但州長表示，這是錯誤的衡量標準，格倫·克斯勒，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 斯通寫道:“美國不能容忍任何與之競爭的經濟實體。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 該公司成立僅13年，很快就成為MAS的勁敵，並在亞洲崛起為一家巨頭。 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 附屬於阿薩德的基督教民兵繞過與YPG結盟的敵對組織的領土。 在敘利亞的一個角落，聖誕精神以某種方式存活下來|Peter Schwartzstein | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 艾布拉姆松保持沉默，在競爭對手的媒體中被廣泛描繪成一個超然於爭論之外的優雅人。 2014年最血腥的媒體政變Lloyd Grove | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 他們的槍林彈雨堪比《雌雄大盜》(Bonnie and Clyde)中的最後一幕。 克利夫蘭警察開了137槍，受害者哭了|邁克爾·戴利| 2014年12月2日|每日野獸 
 他不明白我所說的國家機密是什麼意思，因為國家機密與敵人或敵對國家無關。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 他和他的朋友們獲得了一個競爭對手公司31年的租約，結果取得了巨大的經濟成功。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 波拿巴已經預見到法國將拜倒在他腳下的那一天; 他本能地認為伯納多特可能是他的競爭對手。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 但後來元帥有痛苦的理由後悔這些勝利戰勝了他的對手。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 即使是蒂姆，如此英俊，如此高大，在這個長相普通，瘦長的男人身上，也有一個值得關注的對手。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德